［多蒙特］曉武士：睇唔起人玩抖音

曉姆斯話好多球員都覺得佢好cool。事實上，佢覺得自己並唔冷漠。不過，佢亦提起會睇唔起球員玩抖音

恩尼斯達同拉莫斯有幾條片好似係玩緊抖音

正義

型

雖然二五
但今次一定buy

點25？

反共武士

好撚型

想睇有咩柒頭球員玩抖陰

Respect

第一次撐25仔

曉武士件波衫好黃

佢紅底

熱狗正常

人地明明返自己屋企都俾人話25

hummels成日辣火頭啦 佢條女之前串鳩C朗冇體毛

講起多毛就諗起@佩雷斯主席

on9先玩抖陰